今日好多「藍絲」其實心底係支持 罷工！

因為有藉口放一日假